馬鞍山男子墮樓亡

馬鞍山錦豐苑錦荷閣，下午3時許，一名男子懷疑由高處墮下，跌落大廈對開，頭爆肢折當場死亡。警員到場用帳篷將屍體蓋上，正調查其墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

第3跳

帽子戲法

聽日就無人理呢個新聞架啦
準時返工返學啦